鍾意嘅人係偽黃 典算>.<

依家咁嘅風頭火勢仲成日出街食飯 正臭雞😡😡😡😡
成日叫人做手足 但唔知佢做過啲乜鳩

關我撚事咩屌你老母臭閪

肯出街先係深黃。攬炒派，唔出街先係藍絲。

黃絲：兄弟爬山

鐘我啦 我底褲都好黃架

你老豆係藍你都係
你男友係偽黃你都係